[有冇人諗過］點解之前警察醫院打人拎到cctv?!!831又唔得

上次民主派夾住事主就可以拎到CCTV 片段，噤係咪同一方法可以要求黨鐵交出831 片段？

彥琳雖然離開左，但事發當日，噤多人經過hkdi / hktvmall/ 地鐵附近，呢啲市民可唔可以做事主要求交出相關時段cctv ?? 有冇人諗過可唔可行？

//北區醫院接獲議員轉介該病人索取於「紊亂病人休息室」留醫期間閉路電視影像複本的申請後，按個人資料（私隱）條例及醫管局相關實務守則規定處理，並向申請人提供有關資料。

院方曾詢問該病人是否需要報警處理，對方表示並無需要；病人留院期間，亦無向醫護人員及院方提出投訴。北區醫院表示，會配合警方有關調查工作。 //

推

醫院同黨鐵嘅分別

HKDI都比片啦
得黨鐵唔比啫
根本就司馬昭之心